其實上證係咪平行時空?

全世界都跌到仆街既時候佢可以日日升係咩玩法...真係打死我都唔同阿爺玩喇....

規劃經濟同市場經濟梗係兩個時空啦

假市有乜好討論

睇咗個論說真係似
簽中美貿易戰之前個上證一直跌緊
大戶吸緊貨 原本計劃做市升上去再派貨出去
點知派之前就發生武漢肺炎
結果依家大戶重貨
要個市升到上3100同引緊人入貨
然後再挫落去

不如話美國平行宇宙，升左10年，你有冇好左10年